[突發]大圍美林隧道有人癡連儂牆

撕一貼百！！！
沙田友好嘢大家快啲過嚟癡

位置:油站行樓梯落去就到

推

美林邊到嚟？睇大家反應就知無人知

田心警署嘅同僚？

聽朝支持

謝巴打

美林成班廢老+無恥聯重地
聽日實俾人掃

耶穌牆

老人邨

主禱文

條隧道而家極少人行
會唔會考慮下延伸呢個位？
我都覺得美林範圍極少文宣

個個位0人流

睇嚟巴打有好建議喎

好會考慮下

美林係dab
附近都係泛民 得呢條之前八年前輸左
家下俾dab 民宣左八年
聽日拆硬都似

自從有得過馬路出大圍車站之後，呢條隧道極少人行

冇錯 應該揀個人流多啲既地方

而家諗緊三條連環馬路中間嘅紅綠燈位，不過位置太細，應該淨係整長輩牆，多謝各位巴打意見

呢到未必得

老就出少句聲當幫忙，後生做嘢

銀髪另計

做左先 痴滿左先再諗地方

哇，仲以為美林係深藍地區，冇人做整連儂牆tim
聽日過尼支持吓先

其實大圍選區範圍唔剩只美林
只係因為美林好控制 所以佢地先著重美林
會唔會再搵下其他地方入手
而且大圍市區既人唔會專登走去八爪魚天橋
但當然 天橋條柱可以係個好開始

現時選區範圍包括由美田路、積輝街、大圍道、村南道、城門河、大埔公路所包圍的積存圍及唐樓區加上鄰近的美林邨及美城苑所組成，投票站設於佛教黃允畋中學及大圍村村公所。

松田係另一個選區 想救左較嚴重既美林美城先

沙田柚！！！
聽日去黏！

推！
長輩圖牆都諗得過！

天橋條柱著手先

［公投］你是否支持無限期罷工？

我屋企人都係
日日都話示威者係收錢搞事
佢根本就冇睇曬成個運動嘅直播
只係返到屋企見到就喺度話囉
勁鬼煩

美林絕對需要救！好多廢老唔代表唔駛做！
加油💪🏻

真架？
不過認真，個人覺得個連儂牆唔係太美觀
可能我過去畫吓畫或者貼何妖memo紙會好啲咁
不過單機就有啲驚會比人話咁

2揀1 of course no 民賤聯🌝

係喎
ching ho ball

董建莉啊ching

繼續推下先！

謝謝bb

推幫幫手唔該

一句講哂 現場自主決定散唔散 咪睇連登任何撤既po!

[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

全民大三罷
約定香港人

連個天花都貼埋咁有心

搏啲廢佬跳唔起

沿住條河(渠?)有冇得諗

香粉寮條渠好似多人行？

可以一試 不過一定好快比人撕

隔離美城苑好黃架，之前阻到民賤聯入業主立案法團

倒不如…

香港人自己救自己

只可惜真．香港人都係太和善喇，唔識用「數字」（而家只係得萬幾咋，未夠民意基礎）嚟證明港共正苦係「特衰」嘅…
（我知道以前類似嘅聯署只有幾千、甚至幾百個簽名）
定係真．香港人同泛民「和理非」腥講人一樣，都係咁怕痛呢？（查實只係短痛咋喎，好過「官商鄉黑警共」嗰種長痛囉）

我都有興趣喎，下個禮拜都得閒

佢哋pub得咁勁...遲啲選舉我地自發幫佢對家整長輩圖pub

係邨範圍係痴咩都無用 瞬間比人清
但村前面嘅馬路位只要夠高就唔會比人清 同係返屋企一定會經嘅路 唔知係米因爲唔係邨嘅範圍所以佢地唔理

好快香港又去返牛皮癬年代……

支持下禮拜我放工經過時去睇下

嚟緊會痴個到

阿女唔好咁寫啦，會引人誤會
有D藍絲會睇左林你老母，垃圾反送中
我知你想表達既係林鄭你老母 ，垃圾，反送中

聽日去搞搞佢先

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

讀書時已經覺，老人邨

前兩三日行過，心諗點解仲未有牆
加油

請問你有咩問題？
呢個連儂牆係一班教會弟兄姊妹同埋傳道人整嘅
咩叫攞宗教上枱

光復香港

時代革命